JFFT 直播行乞

扮輸身家

lm

On9 退訂

推到佢仆街

GE 咁用心經營個台 ，比床哥一鋪清袋

推

做乜事

屌你 咁撚樣賭錢 輸左要人救助？

睇佢ig story係咁強調輸左有直播，又話準備定錢
估到佢有計劃做呢一件事

但估唔到佢咁over

on9當有趣

對林鄭好失望

輸咗兩舊就喺到扮喊、鳩叫，叫人donate 連馬會ac 放埋出嚟。平時又唔係冇donate，冇工返。Sam yeung 嗰啲一比就比$788 啱啱有人donate 見好就收啦。今次真係over 左

[quote]輸咗兩舊就喺到扮喊、鳩叫，叫人donate 連馬會ac 放埋出嚟。平時又唔係冇donate，冇工返。Sam yeung 嗰啲一比就比$788 啱啱有人donate 見好就收啦。今次真係over 咗

師兄，冷靜啲先，人地係ig岀晒po，直播個陣你見佢笑到咁就知佢明玩野啦，擺晒acc係有少少不智，但on9先真係過數落去囉，我係老觀眾都睇穿佢地把戲，你又同佢認真，笑下咪算

利申：點都覺得佢地今次係少少低裝架啦，但我明知佢地係玩野囉

假到咁都信？
不過放馬會AC出嚟又係on9

人地重情義先信你啫
人地肯過數係因為 信你 支持你
你仲覺得人地on9?
狼來了係咪好好玩

認真邊度來咁多hater
咪都係恨鐵不成鋼 無聊到呃觀眾覺得好笑

唔撚識停?
如果係唔想cap水 見有人認真咗就好停啦
我唔知捐咗嗰幾個係咩心態啦
如果人哋係真心想幫人 但最後仲要俾人當水魚咁玩
真係咁好玩咩?

其實就冇話信既，睇咗佢哋咁耐都知係假 ，ig story 都有睇。只係想講今次真係玩大咗

玩都要有個譜

今次真係玩過火
直播睇到一半嗰時已經嬲嬲哋，支持咗佢哋咁耐玩埋乞食，仆街到

唔係佢地，係個撚頭咋，雞翼花好多時間係jfft live

真心睇咗床哥好耐
一直都好支持佢
直播backup全部追晒
但今次真心過咗火
雖然睇得出佢係扮喊鳩up
但當已經有幾個人donate咗錢俾佢
佢仲要po埋馬會同銀行ac(唔理真定假)出嚟真係擺明要乞
仲要乞得好cheap
我寧願佢正正經經喺直播r金主同會員
個live有咁多機會唔講 拖到最後先話係casting
真係反感>好笑

不過支持咗咁耐都係唔捨得退訂閱
但俾咗個dislike 俾次機會 希望你地會認真改下

真係覺得好核突同有小小反感
感覺床哥開live個心態就係賭波輸左錢一心搵觀眾填數多過純粹just for fun
床哥自己反省下咁嘅做法有冇問題

之前call in良少話床哥做直播嗰陣要分輕重唔好再鳩下鳩下，班死忠又話我風記又扼士巴拿，又話直播justforfun勿認真,好啦尋日出完片宣傳live channel ，今日又直播呃donate,你覺得班新觀眾會點諗啊床哥

睇得太興奮，引起他心傷，逼迫他淚零
玩下30分鐘懲罰遊戲，放假心情就係9下9下勿認真
大家覺得夜既無聊既，咪好似我咁熄左佢訓覺
嬲到動火放上黎於事無補
要知道個平台本身就係咁，夠真

post埋銀行同狗會accounts都話勿認真嘅話真係冇嘢好講

所以我讚呢個平台夠真，大家無郁手過數都知
有兩個真account no. 等緊你

Nick Chan ?

建議不要爆名

其實由佢地密密開live開始我就覺得變左chatroom來來去去都係覆果幾條友

想知羽毛球班開唔開得成

轉咗行山團等緊班團友完sem

呢個真 仲有班濕鳩管理員好撚小學雞又幼稚 愈睇愈反感

你係nickchan?你確定你打上去係叫佢唔好鳩鳩下？

之前睇完覺得好小圈子

聊天室班人就算啦
根本就圍威喂小圈子
平時都係睇下雞翼唱歌算

之前睇直播有個管理員洗頻 有條友叫管理員唔好洗就比人ban鳩咗 後尾個管理員仲要話自己大鳩哂 個陣我笑到肚痛

on9先睇

who？

發生咩事？

懶人包：
床哥開live話all in 左成份糧落馬會
然後叫大家唔好賭 自己好絕望 冇錢搭車食飯
但係全程都笑住喊 好多人都睇得出係假
Donate個幾個入面 都知佢扮
有D唔熟嘅就認真咗咁捐

大部分人係由頭到尾都唔信
但係對床哥嘅行為感到反感

然後床哥po咗馬會同中銀acc出黎
我就唔知有冇人真係過左數

去到最後床哥解釋係扮野
岩先係做緊戲 簡單咁講咗幾句sor

總結成件事就係床哥玩大左
佢都輸曬D信譽
主要睇佢今次處理得件事好唔好

雞翼音樂擂台有條女唱歌好firm

法拉姐姐

某澳門管理員？

chatroom圍威喂都唔係一日既事
同埋feel到耀祥呢排係串左輕挑左

就咁睇好似得橙色同黃色果三個Donate係估到發生咩事

睇完重播，中段假到仆街但係好好笑

依家開緊直播

點解仲咁撚串

垃圾

唔好一批評就話人haters啦 有冇諗過自己係咪真係冇問題先 仲咁輕挑 真係變撚哂

Feel到有d火氣

push

床哥真心嬲 笑到傻

好撚on9

笑死live睇單打毒鬥

講真 有料

世紀大反cup

有無人睇緊live
宜家唔得閒睇
可唔可以講下佢點回應

依家直播搞乜？

單打毒鬥緊

而家開直播解釋仲問點解有人蠢到會信，覺得冇問題
好好地講聲sorry唔得嘅

On9咁樣都叫行乞

啱呀，條友真係以為自己大曬
之前有pair紅線係chat room 互tag對方放下閃
之後條友就話咩叫佢地收下把口 唔想blk佢地
最尾睇返之前啲直播先知原來個管理員個fd溝緊條女
人地比個admin你唔係咁用架
人地講兩句野就話要blk
幫fd都唔好幫到咁出面啦 成日攞住個admin打飛機

好似係任派

床哥有對真係信左既人SAY SORRY, 而家屌鳩既係班沖入黎食花生話退訂同PO入面既呢D傻閪HATER

chatroom圍威喂都唔撚係第一日既事 覆黎覆去都係果幾條友 不過唔係次次都有睇唔知原來咁撚on9

咩任派

唔係掛
好失望
唔係覺得班小學雞圍爐就係對佢好下嘛

士巴拿

邊個黎

點解可以覺得咁on9當有趣嘅行為無錯
我覺得成件事根本就過分

仲要班觀眾都覺得冇問題

我都係唔明 佢有士巴拿同任派有咩關係

你呢啲攞撚到明唔係成日睇架啦

屌我只係唔get 任派嘅意思咋
中文唔好都要俾人屌

p字頭
條友好撚乞我憎
利申睇咗好耐台

Pak hei Fok

個樣好似未撚訓醒咁 個樣同佢言行成正比

做乜咁多人憎佢？

唔怕話比大家聽佢真人樣衰好撚多
照騙黎

小圈子之鬼 好似係

呢張咁柒都照騙? 唔敢想佢真人係點

好似係

冇記錯佢有少少哨牙

屌次次睇live都見到佢啦小圈子到爆

佢淨係會應佢識既人 其他人問野基本無視小圈子圍威喂

平時意見不合就del人cm嗰個應該就係佢

呢個?

咪咁仆行啦屌床哥咪屌床哥囉
唔gur咪直接屌鳩佢囉 放人d相出黎托咩
唔係唔夠膽兜口兜面屌呀話？

你就係pakhei Fok?
不過我唔知點解呢試過鬧過啲admin 一次
之後個cm比人del左

唔係 不過覺得你地借d易po人張相出黎好仆街
人地icon圓形既 po出黎e張似原圖

ICON圓形 張相就係圓形? 你到底識唔識用電腦

你up乜柒呀你知唔知我up乜柒呀

樣方面唔評論呢個唔係要屌嘅地方，條友真係好乞人憎，真係當正自己皇帝，見到唔鍾意嘅comment即刻del.
之前有人洗版佢ban咗人，之後佢自己洗版有人話佢又del comment又ban人，係含爺見到先解返ban,好撚on9.

不嬲都話含含係男朋友首選 冇之一

好彩有理性嘅mod

因為係含爺解ban嘅條柒頭即刻冇聲出，睇到之後真係大快人心

含爺仲叫個觀眾比面佢 唔好再罵條友

係咪on9一個channel仔既monitor都咁撚樣打飛機用權力仆街呢啲人如果勢力大小小真係不得了
睇佢啲行為都係以為自己同jfft好撚熟就好撚威果啲人黎 笑死

風度同個人修養高下立見
差咗幾個次元

咁大家又唔好抹煞JFFT一直嘅努力
其實講真耀祥有時候係囂啲
但係如果大家有睇開JFFLive 或者有睇過魔道少年嗰晚嘅live
床哥心事台係幾用心去經營嘅 唔好因為一件事就放棄佢哋
利申：由笑談講粗口開始睇jfft嘅打手

啱啱仲要屌我地話自己由0個訂閱睇到而家你地屌鳩我?
佢到底當自己係咩

佢當左自己係JFFT一份子架啦

同啲廢老話由細睇到你大有咩分別 只有理虧既人先會講呢啲咁既說話 你係有做錯就有做錯 唔會因為你睇左人幾撚耐而冇問題 啲心態柒撚到 同塊面一樣

點解仲有連登仔吹奏呢堆圍爐毒撚

講真佢地台幾好睇既 有時當電台聽 無睇chatroom

得GE同湯米哥好睇
床哥有時真係99地

佢youtube咩名 個個乜尻pakhei fok?

湯米哥最好笑 其實烏索良有時都幾搞笑

其實係好睇好笑 不過唔知係咪呢排多左觀眾 live channel又受歡迎 feel到耀祥真係態度好輕挑好串 睇佢有時點對打上黎啲人都知

良少開台會逐個留言睇有互動

yooooooooooo 咩事ching

有無人講下當年突擊好友條part1,2 片係講咩

但係佢個chat有delay 個comment打左出來 要等2分鐘先讀到

床哥一早變左 太刻意鳩下鳩下
look又唔執下 個頭柒撚到

不過btw 其實jfft 4個人我都好鐘意,不過老實講 真心有2個admin真係鳩鳩地
個個咩fok 同埋jef_ 唔多講啦 2個係咁屌d觀眾 有時真係幾扯火 雖然平時都唔多留言

佢啱啱仲有喺chatroom更新呢個po啲留言
自從有人屌鳩佢之後就深潛
chatroom到半句嘢都冇講過

特色來架wo ching 4級頭盔

起碼feel到佢有心想互動多啲

屌 雖然好少跟LIVE 多數睇backup
但今次單野明顯過晒火
啱啱睇佢解釋仲笑鳩觀眾真心膠 話連登POST既都係haters
一啲悔意都冇 痴撚線

睇直播既時候笑撚死，完全唔覺得有咩反感

felix永

其實講真 ig一早出左post 唔怪得人

毒L唔睇ig

佢自己都話ig個story好少人睇喎ching

咁怪邊個

怪落我地到 係呀我地係haters

屌小學雞

同埋佢一開始已經忍唔住笑左一睇就知玩野 我仲以為佢贏左錢

發現失蹤人口
喺咁比chatroom狙擊wor ching

冇怪邊個，佢跟本都唔覺得有問題

最初直播得十幾人睇
佢地係chatroom 就將管理員權限 比晒果十幾個人

冇咩所謂

話佢地似樣

成班忠實Fans屌鳩你喎

咪由班人屌囉

少慘
啲盲撐嘅係乞人憎啲

俾床哥講一講真係上咗熱門

唔怪得走去幫杜狗打工啦 兩個道歉都係on99咁
話捐錢比你個d人冇認知能力唔識分是非黑白 痴撚線

講真
床哥當我認真撚好haters 好
我都要講我真心對呢件事失望

我唔係唔知佢當時係扮緊野
我相信亦都冇人係唔知
但我原本以為jfft 係一個處事成熟嘅channel
而唔係同好多香港鳩流流剩係識掠水嘅嘅channel一樣
而家竟然會為左自己輸波要開live 搵觀眾填數...
真係不敢想像遲啲jfft 都會同隔離台一樣
大時大節出條片擺埋qr code 出來叫人贊助
或者出啲濕鳩product 出來水鳩觀眾買
更甚者有更多我唔想講出口嘅野會發生係呢個台...

以後jfft / jfft live 嘅片我都會照睇
但jfft / jfft live 我的確unsubscribe 左...
可能床哥根本唔care
我亦都唔係想帶起咩野
只係純粹想表達我不滿對jfft/床哥係進行呢件事上唔成熟嘅態度

最後想講我真心鐘意佢地啲片
只係唔希望佢地會走埋其他台一樣嘅濁流
我好想好快subscribe 返
加油jfft

我知我認真左

捐錢啲人都講到明捐比演技，邊有人捐比佢救急？

好尷尬

想知琴晚chatroom話過左一萬十萬比床哥果啲係咪真定9up

擺埋人幅相上黎，你地會唔會過份左

床哥有無道歉

佢話對真係信左佢既人道歉 有強調自己過左火

都算係有嘅

想知佢點樣俾人屌法

但係覺得自己冇問題

肯定鳩up 平時又唔見個班友donate點會比一萬

春茗條片本身就有樣啦

咁話過左一百二百嗰D呢

唔好剩係話Chatroom同某堆士巴拿on9
大家係連登/Discord圍爐既都係五十步笑百步

我係話在座各位,都係on9
唔啱睇咪學飛利咁退會員退訂

利申:新會然

真係唔知但要比既應該多數一開波就donate左？

ok 我決定原諒床哥 subscribe 返了

淨係針對床哥點解要退
利申:唔再睇床哥台

應該冇乜可能有人真係因為信左佢而donate/過數真係會攞錢救急既一定係老觀眾 但老觀眾既話一定睇得出佢玩緊

雞翼發起,良少又知情,床哥主演,
全程仲有個係度,我就認唔到隻腳同聲喇

真係可以剩係針對床哥咩?

捐錢果d都唔係捐比佢救急 明顯知佢做戲
唔知你地屌乜柒

以前都係咁扮撚哂野架啦 d ac又唔係第一次擺出黎
個台咩風格大家都知架啦

做戲就收完superchat算啦，你唔會話貼個銀行同狗會account出嚟係演技啊ching

以前都係咁擺個ac出黎喎
你第一日睇直播呀nickchan

問題係做得過左火
po晒account出嚟
點知會唔會有人真係信左過左錢
又攞唔返D錢

以前都冇咁多觀眾 就算以前係咁都唔代表件事冇問題

我第一次見噉又點呀你意思係咪jfft依家唔歡迎新觀眾

唔知又聲大大 柒左又問人咁又點

一直都係係咁玩 唔滿意咪unsub囉
唔通佢地屌觀眾你又開po話有問題呀？

係你姐 好行唔送 再見

但係我無聽錯。。GE係床下底出返嚟
尋晚埸show係話佢諗㗎喎 咁關個演員咩事

好心條NICK CHAN就躝屍趷路啦

係個演員自由發揮 結果over左

上到熱門床哥應該好開心

Nick Chan條傻鳩之前自己donate少少講到佢既意見所有人一定要聽，跟足佢講法開台，結果被chatroom屌到變過街老鼠，依家咪做左hater，希望連登仔唔好信佢係真心

笑撚死 最唔明點解頭先個JJW係咁叫佢call in又唔call 反而係良少開台個陣屌床哥冇跟佢條RULE開直播係咩玩法

反正講完都無人care，我call in嚟做乜

仆你個街 見到25蚊爆笑左 講到咁大以為25K

頭先床哥俾哂機會你打上去對質WO 俾你俾意見呀

咪係
講真 當初10人睇咪又係咁開台
佢地真係唔care佢地唔睇
係鍾意佢地風格咪留 唔鍾意睇咪走
為左班認真魔人講野就住就住就悶啦

佢話明唔覺得自己有問題，噉我重點俾意見啊

如果係咁
咁上次床哥點解要直播洗頭叫人加會員

有咩衝突

$25一個月 r會員囉

支持佢地咪加入 唔支持咪bye

翡翠應該都知咩事啦，佢後面咁大班智囊團

咁即係care幾多人睇啦
床哥見今次冇咩事先仲咁囂

支持佢地咪加入 唔支持咪bye 冇人會挽留

...???

咁唔需要特登叫人加會員
順其自然咪得

床哥驚閪咩佢個紅線係成個台最收得嘅，根本就唔會理你地感受。你地唔睇仲有好多mk仔睇

雖然佢哋都係為開心先搞youtube
唔係都唔會到依家都未將live channel連銀行戶口
但其實四子假假地都半個公眾人物（雖然佢哋都應該who fucking care）
已經唔可以好似以前得幾丁友睇台咁想點就點
有師兄話以前已經係咁樣玩開唔過份唔鍾意可以唔睇
但係以前幾多人睇依家幾多人睇呀
每晚都有新觀眾加入咁樣玩多幾次同挖個坑俾自己踩冇分別遲早出事
雖然自己係live channel復播先開始追
唔算得上係老觀眾喺chatroom講嘢亦冇資格大大聲
但係都唔想呢個晚晚都追嘅台會有位俾真hater入
非主流我行我素唔代表做乜都冇問題
呢次的確係唔妥當 希望佢哋以後會小心啲

我知大家係想個Channel好先咁多人出聲屌，希望床哥經一事長一智，今次真係有少少over咗，既然床哥都道咗歉，大家就原諒佢啦

追唔晒咁多直播
想知邊集良少台求傳送門

班老屎忽真係痴撚晒線
一日到黑係到話咩有睇開既 老觀眾既都知係玩野啦
POST ACC出黎都唔係第一日既事
唔怪得個台咁多白卡佬
係咁唔歡迎新觀眾直接開個私人台啦
入去要打密碼 答晒十題證明自己係老屎忽先睇得

同幾個月前嗰個咩利差唔多

飛利 仲記得個陣大大聲話咩幫良少HOLD住個台 第2日俾床哥屌到消失左

1個鐘30幾分鐘到啦 成功成為JFFLIVE新老鼠

1:28:02

咁認真做咩

成日話咩想當年得10幾丁友睇都係咁 唔care幾多人睇
係唔care就唔會係咁叫人加入會員 新片就唔會介紹個jfflive
channel啦 你地以為自己係佢地肚入面條蟲咩

介紹俾d真心鍾意睇嘅又唔得？

有錢賺邊個唔想 但係唔會因爲錢而受到制肘
先唔講佢今次有冇做錯 淨係講佢在乎啲咩
佢哋在乎自己舒服 唔使就住就住
多過係呢個台賺到幾多錢

who

想講班所謂覺得自己上左位同埋自認係老屎忽嘅觀眾，已經係discord 開左個gp自己私chat
試問咁樣又點可以容納到新觀眾
如果我係四子 除左要顧返自己嘅形象之外 亦都要叫啲老觀眾去接納啲新觀眾，將佢地變返做一對人先 而家根本就係兩堆人，咁樣嘅Channel好快就會收皮。最緊要係唔好俾啲admin以為自己大晒亂鳩咁嚟

利申：想同班老屎忽交流嘅新會然
不過佢地應該有一部份都好撚寸嘴
想融入都融入唔到

屌你老母，我聽日就叫個中銀同馬會fd查鳩佢戶口，我睇你扮乜撚野，睇個轉數紀錄乜撚都一清二楚，放兩個戶口上嚟迫人起底。

利申 由佢地笑談講粗口追到依家，一直介紹比好多好多朋友睇，但你地真係已經變咗質，對你哋好失望

支持呀

G持 唔做正契弟 皇天擊殺

想睇做完 俾人告返轉頭呀

嗱 唔好笠水呀 講左就做呀 唔做正契弟呀

你收皮啦契弟，支持你就支持啦，咁撚串都係想我唔講返個結果出嚟姐

淆!!!

近排冇追 係咪讀緊ive果位ching

告你老母啊，我依家查撚到你戶口一蚊都冇啊死乞衣，告我啊笨柒

嗱 唔好笠水呀 講左就做呀 唔做正契弟呀

同伍公子個台一撚樣

淆抵仲死支撐??

1月jfft彈起嗰排有成日追live 後尾發覺老觀眾開左私谷 成日喺chatroom傾圍內嘢 慢慢就冇睇了

痴撚線 隔住個mon都聞到陣毒撚味 你現實係咪冇乜朋友個啲 不過正常都唔會做你朋友 太毒不了啊

最好笑嘅係
琴日subscribe數仲多左100幾人
今日都多左20幾人
證明鍾意睇佢呢個台嘅人真心buy佢呢套
唔buy嘅真係可以走先走先

查呀 咁把炮
我就睇下咩銀行職員可以公開客戶資料

屌 我查完戶口洗撚拎證據啊 本身真係諗住查完分享比大家 信就信 唔信都無辨法 依家你係有本事既咪自己去查囉

聽人講連登仔小學雞多 今次真係見識到 小學雞先鍾意用激將法

冇唔信你呀 想你查完之後公開罪證啫

有個叫最賤章魚 平時唔撚出聲 一出聲就屌尻d觀眾
有次有條友call in床哥 之後一邊同床哥傾計一邊覆chatroom既野 條友見到即刻屌尻佢話佢當自己係台主 態度差撚到

我記得呢條友個次仲附和個澳門仔話咩揸士巴拿係大哂㗎啦
如果唔係揸嚟做乜

開左live之後就唔同哂啦 唔係淨係講觀眾小圈子 係連開台果幾個都好明顯係咁 我真係buy唔落
自問都睇左佢地好耐 好多次睇live留言都被無視 同佢地有互動既都係果班所謂舊觀眾同金主 態度仲愈黎愈衰 而家淨係會睇湯米哥同良少 已unsub live channel

床哥去咗幫杜汶澤做嘢就生性啦

我淨係知如果今晚湯米哥有份開台嘅話
應該係屌你地班所謂haters最落力嘅一個

唔係盲撐先唔係hater 開live之後所發生既事係事實 亦都唔係得我一個咁認為 如果你認為一個channel既monitor小圈子亂用權力係冇問題既話 我都冇野好講 之前有啲post有讚jfft 我都有留言 比意見就話係haters 你同班高官有乜野分別? 抑或你就係果班小圈子既舊觀眾定管理員

原來你就係良少開台個時 call in 屌7觀眾話咩post 條女ig個個？

我明對jfft嚟講嗰十幾個舊觀眾係好重要，但係噉係咪代表佢哋講嘅嘢就一定啱曬？其他觀眾嘅意見就唔重要，我甚至見到有admin話之後我每留一次言就bam我一次，原因係唔想我引戰。大佬啊，如果其他人冇意見嘅話單憑我一個何德何能引戰， 緊係有其他人不滿先會出嚟講。
無錯有好多streamers會將自己個PayPal account貼落直播度吸引人donate，我之前都call in問過youtube 食水咁深點解你地唔整streamlab,你地就話好複雜唔識整，最後成件事就了了知。我相信jfft係有心做好同有潛力嘅，貼銀行account吸donate亦都唔係大問題，但係賭錢輸咗貼銀行account成件事就變到好尷尬。我個感覺就係你輸唔起要叫觀眾嚟幫你填氹(當然最後佢話係試鏡唔係真係輸身家就最好啦)
最後班人話我hater又好過街老鼠又好，我只可以講“嗱嗱嗱我唔係想攪破壞，只係想發表同討論咋”

想知你哋講嘅老觀眾係邊堆人
真心唔識分 啲台主都成日話啲名第一次見
我自己望chatroom最常見應該係綠帽仔呀水放閃
同埋翡翠 charles嗰啲傾計
因為我間唔中會翻睇以前啲片 但又唔多見到佢哋
以前直播chatroom見到嘅名反而依加少見咗
講真如果係以前嗰十幾個觀眾本身有谷都好正常姐

忍唔住想再補充少少
床哥睇到應該會話屌成個post 咪又係嗰兩三個haters 係到鳩up
但我都想講

channel 會隨住節目內容嘅發展而成長
唔止節目主持人
連觀眾都會跟隨成長
希望床哥/jfft 會揀啱一個唔會令自己後悔嘅發展方向
成長係無法避免
改變係無法避免
唔好諗太多觀眾想你地變成點
只要諗住自己想channel 最終會變成點再向住目標行

JFFT 係"Just for fun team"
個人當然唔希望變成 just for money team
但最終都係由jfft 自己決定

想送首歌俾jfft
shawn mendes - understand

手殘打錯
JFFT 係"Just for fun team"
個人當然唔希望變成 just for fund team

真心，冇錢直接講，相信好多兄弟會幫。但講大話就

講講下行乞點解拉咗去chat room小圈子？
打手轉移視線

利申定 我唔係最初頭睇嗰班老觀眾或者管理員
嗰啲老觀眾仲好多都做咗管理員 人哋喺開台唔夠十個人睇嗰時已經睇
嗰時已經成日skype開咪打機吹水
咁樣私底下好難唔熟 自己有個group先係正常囉
定係你守舊到仲未接受到網上面識到朋友呢一回事
佢哋圍內係直情會一齊食野嗰d 甚至應該有埋4子contact
咁人哋本身現實識喺chatroom覆下對方都好正常啫
咁樣又叫小圈子咩
我自己都唔係老觀眾 但有時留啲然有意義嘅話啲老觀眾甚至係台主都會覆下我 唔覺有咩小圈子問題
樓上講嗰班咩翡翠charles呢d 咪又係近呢幾個月先睇 佢哋一樣融入到
第二 濫用權力
講真人哋所謂個權力咪淨係可以張d啲人禁言幾百秒同del comments
人哋拎得士巴拿就係台主畀權力佢哋啦
咁點樣ban人真係佢哋決定㗎喎
真係佢哋權力而唔係濫用囉
眼見好多佢哋ban親嘅都係公開會員資料 罵戰呢d
當然有時真係可能搞笑咁樣ban人哋幾百秒
但其實幾百秒真係唔痕唔痛囉
咁樣ban下都要嬲豬嘅話 呢個just for fun台真係唔啱你睇

吓 你都有mon住琴日直播㗎啦
連台主都想屌鳩你喎
管理員唔做嘢先唔正常啦
你真係當自己有份搞啲咩行山斑與毛球班 donate幾十蚊就係佢哋一份子咩
喺度做風紀 教人啲乜乜乜跌序 真係想笑死人
同埋你知唔知咩叫引戰呀
即係引起嗰個 唔係附和嗰個
咁你引起得多咪畀人ban囉

岸久舞若衣

講真其實你哋班友都係接受唔到人哋直播賺錢啫
2019年啦 仲可以接受唔到直播賺錢
床哥琴日開台都有講佢哋係有付出㗎嘛
佢前晚嘅付出咪就係派膠 扮喊囉
真係稍為有少少智力嘅都睇得出佢係扮啦
唔通佢之前喺度玩燈掣又真係停電咩
雖然件事做到最後係肉酸咗啲
講真其實出到聲叫人donate真係冇咩問題囉
個channel都要營運㗎嘛 真係免費娛樂你哋咩

拍片要賺錢好應該
但有啲手法真係好核突

達哥賺得多錢了掛
會唔會無啦啦開個直播叫人donate？
會唔會話呢個月買驚買大左
成個月糧無曬
大家donate 幫補下？
唔講達哥，大j 呢啲都唔會啦

只能講君子愛財，取之有道

核唔核突呢啲真係睇你哋接受能力嘅啫
呢啲就係佢哋開台嘅風格
接受到咪留低繼續睇 接受唔到咪唔好睇

點解你地齋係連登屌唔call in

"接受到咪留低繼續睇 接受唔到咪唔好睇"

點解成日要講呢句
開台嘅風格就係輸波開台搵觀眾填數？
我就唔信jfft 一開始拍片就已經諗到呢一步

其實係人都知佢地玩架啦
所謂既手法 只係你唔鐘意先話核突
你唔鐘意咪唔好donate 囉
明知人地做show 都要屌
用下腦唸下都知點會成份糧轟落去啊
鐘意咪睇 唔鐘意咪唔好睇

Chat room 小圈子呢啲只係老觀眾由網民成為現實既朋友
其實冇所謂嘅小圈子 開discord 其實為打機用
Ban人其實你唔po人地私穩ig個啲 正常係唔會被人ban
不如你諗下點解會被人ban

同埋唔該大家講還講 唔好po 相 管理員都有私穩

唔係成日講呢句 講真你哋接受唔到佢哋呢個開台方法
咪棧一路睇一路嬲 咁不如唔好睇
唔係輸波填數囉
其實發起個原意係雞翼見到床哥輸波啦
先順勢搞個所謂籌款節目嚟派下膠

比啲腦袋啦撚樣
係開donate賺錢營運
定輸波乞錢填數啊
醒啦撚樣

算吧啦，d人見風向係邊就跟風做，以家風向你係過街老鼠，d人咪見你一次屌你一次果d觀眾無乜獨立思考

關咩事，你有無睇過佢個superchat講到明自己比錢大哂，語氣串到，正常人都會屌佢啦，講睇法還講睇法，最柒係25蚊好似大哂咁

其實發起個原意係雞翼見到床哥輸波啦
先順勢搞個所謂籌款節目嚟派下膠囉
可以當輸波係一個gimmick黎引笑囉
佢係咁急要填數嘅話就一早連埋個youtube account加銀行戶口啦

冇錯我認個次我係太串over咗，如果有人係唔滿意嘅話，我係度同各位講聲sorry,唔好意思

我會繼續睇係因為真係鐘意佢地啲片
我會繼續屌係因為不滿佢地對某啲事嘅嘅處理手法
當然床哥應該唔會care 我呢啲"觀眾"(haters)啦

不過我相信床哥屌還屌
佢都覺得自己今次over咗
下次應該唔會做得咁肉酸

其實我唔介意佢care 唔care 我點諗
因為我知道係無辦法顧及曬所有觀眾嘅感受同滿足所有觀眾嘅要求
我只係希望床哥諗下呢樣係咪佢開台想做嘅野
做自己認為啱嘅事重要啲

睇到youtube有個留言真係好撚中

MrOscar0881 14 小時前
D觀眾幾好笑 由尋日開始已經跟住風話床哥搞彎哂 到岩先今日開台播歌果陣都仲講緊 但一到床哥解話屌人果陣 觀眾就個個話連登D人開POST係傻仔 好好笑 感謝提供笑話... 我望到你地D留言就真係想笑... (其中一個你地好鐘意既翡翠尋日係直播 係度:唉唉唉 做乜搞到咁 難得有人睇就玩呢D 今日就轉哂風向話感謝提供連登仔提供笑話 又話人自爆 , 真係笑死ME)

呢個真
嗰晚有條友計哂數話冇可能輸身家屌臭床哥呃錢
琴晚就轉哂風向屌到nick chan狗都不如
個個都馬後炮話自己心水清

我個日有睇LIVE 講真我自己一早知佢玩野 我覺得好小事但啲觀眾就狂屌 一到床哥屌連登個POST之後 啲觀眾又走去笑番連登仔有少少矛盾

jj
前晚屌床哥
琴晚見佢成隻癲狗咬住nickchan唔放

真 播緊音樂個陣嗰嗰係到屌哂鬼 床哥一屌連登仔 嗰嗰就轉哂風向 笑撚死

個jjw前晚好似有份屌床哥 唔知有冇記錯 咁快轉風向嘅

成個chatroom都知做戲得自己真心喎
唔大大聲轉個風向俾人發現咗好柒㗎嘛

睇返琴日個backup 佢前面仲要打咗句 床哥（乞兒）咩意思呀你JJW 竟然話床哥係乞兒 對你好失望呀 牆頭草兩邊走

琴晚播音樂嗰陣大半個chatroom仲屌緊床哥
到床哥大屌報警撚同呢個post啲人就即刻轉風向圍屌nick chan
根本就邊面惡就企邊面肉撚酸到

始終靠連登彈起 觀眾大部分都係高中-year1

分分鐘班觀眾連個post都未睇過

全靠記憶巴既努力

我諗4子都未必會追post追到咁後
但係都想表達下自己諗法
如果唔理表達手法同chatroom形象
其實nick chan師兄講嘅嘢係有道理
個台多咗人流4人就應該更加小心自己言行
因為有好多觀眾會想俾佢哋認得或者認同
而去盲目吹捧同合理化佢哋一啲唔恰當嘅言行
但係喺呢啲時候理性去指出佢哋錯誤嘅先係真fans
只係聽自己啱聽説話個台唔會進步㗎
再講好彩良少㩒住ge同床哥叫佢地唔好屌落去
明明咁樣係正路都可以有人屌良少林善
冇公關食撚屎㗎唔行主流路線大哂咩
希望佢哋真係會以此為鑑
我都想有一日見到佢哋可以靠youtube搵到食唔使打牛工

真五皇

咪係 好心條垃圾老鼠NICK CHAN躝啦 叫埋你打又唔打

躝啦

我鍾意含爺夠理性

含爺講得好

杜生上次瀨完野今次到床哥
睇下今次點拆關公災難

搞清楚番先
小圈子既意思唔係一班人十幾個熟
咁無問題
問題係排外

而翡翠 charles個啲私底下係識既
Tag下大家傾偈
唔係融入到
搞清楚番先thx

不過有時係chatroom自己tag黎tag去傾都幾撚煩

最理性都係含爺

一句連登多haters就當回應啦架啦
根本係床哥自己做過火又唔想認低威至懶係串咁
問題係又唔見我地話含爺
高下立見

想知含爺講左啲咩

講真新會然差少少入咗錢....真心信咗床哥...好失望

你係咪on9架

你玩燈制 叫人做會員 叫人donate有咩問題
咁樣反而無問題 會有人心甘命抵比錢添
不過依家都唔係呢回事
咁樣無得攞黎比囉on9

其實一啲都唔好笑
一路睇一路覺得好撚尷無眼睇
其實見好就收咪算

自爆喎你 又比人當過街老鼠啦

Nick chan係on9正義撚

不過chatroom係跟風牆頭草又無錯
出事個晚收完台明明個撚個係到屌
話咩過左火又剩

第二日床哥開番台又係到扮哂野撐床哥
睇到我眼都突埋
精神分裂？

個日期fail左啦5月14
陳大牛 你嗰晚都有睇直播啦 要捐就唔係今日捐啦
造假圖就認真d啦

算啦end topic啦，床哥有心睇就睇，無心睇嘅話推post都無乜用

真係感謝提供笑話一則

又自爆 日期又出賣你 少柒喎你

睇背景啦 直播黎架

個個都想賺錢
不過床哥都算係半個公眾人物啦
無謂做到咁低莊啦
同埋個道歉都好低莊
個道歉由頭到尾都仲係強調自己係做戲，仲話有小小認知能力嘅都知係假，仲話有D人係唔識分是非黑白，同一D真係相信嘅觀眾講對唔住
咁姐係串緊班真心嘅觀眾冇認知能力？
咁講有小小唔專重觀眾
其實老老實實講句SORRY仲好，仲要繼續解釋
可能係我過份解讀啦
不過認真聽返段道歉都知咩事
真心小癲

唔好柒啦
重播都有chatroom㗎
我淨係知即時下面嗰個日期係會default出即日

真心信床哥...但係真係有d受騙feel

直播黎當時床哥零晨開台 一知道已經即入錢
你地可以笑9我on9但我係對床哥失望

識小小扮代表 你老母重播chatroom可以留言既? 柒少陣啦

唔好再柒啦
名你又冇 號碼又打埋012 點過數呀大佬

就算唔打012都入唔到

如果重播可以睇番你地啲觀眾臨尾點認真屌床哥法
我都想睇多次

想睇多次邊啲觀眾係牆頭草精神分裂

係post就post帳單
唔好po埋呢啲入數前畫面

有時間証明未?
預咗比你地會咁講
係咪要笑9我又入唔到又盛
我又有留底

最衰閂咗台之後睇唔返個chatroom留言
個陣時好多所謂嘅老觀眾屌哂鬼
第二日就做咗牆頭草

我cap真直播用小畫家key落去都唔洗20秒啦

我目的唔係想屌9人
而係件事真係影響d新會然
我真係信...唔係入唔入到既問題

你隻章魚真係好賤

笑我認真撚啦
我預咗又有人話p圖/又話唔到又盛

我想講唔係想屌人,而係件事真係認人信咗....我當時係直播中途入去
我問都唔問信咗

柒咗仲撐

佢冇論點支持自己
開始盲撐

唓 直播講原來個銀行account係假嘅添
咁更加冇存在呃唔呃啦

原來佢就係最賤章魚
好心平時就唔好咁撚串啦
懶係好笑咁

搵漏洞叫做柒？
問得深入啲大家都清楚啲啫

想知點解係5月14

你當我係咪係
夾硬套個ac落我度扮起到底真係唔痕唔痛

我冇話係呀

因為訓到半夜先知

但係今日未過 點解skype對話係昨天

咁你唔係咪唔係

希望真個隻章魚睇到啦咁

不過你柒左死撐都係on9架喇

同埋佢直播都冇去到凌晨 應該唔會5月14先啱？

咁我真係答唔到你wo我真係直接cut圖

算啦由個post沉底，再推post對jfft冇好處

岩岩含爺唔係証實咗真係有呢段對話咩

sor唔係睇緊台 純粹好奇

不過講真我自己喺chat room都麻麻哋隻章魚
不過唔多作評論lu

信就信啦唔信就當我9 up啦
總之我係當晚中途睇到床哥喊
我係skype度入唔到錢 問佢個acc係咪打錯
成件事認真咗 無話追究d咩 無實際損失 但係對床哥失望
因為我新會然,唔知床哥搞笑
但係經過件事 我會照支持jfft...但係錢就不了
要追擊我就慢慢啦